香港電台再有高層人士變動，據了解，港台今日（19 日）起新設高層職位、前行政署署長蔡潔如獲聘為顧問。

香港電台再有高層人士變動，據了解，港台今日（19 日）起新設高層職位、前行政署署長蔡潔如獲聘為顧問。消息指，新崗位主要配合新編輯問責制度，港台已為她騰出房間裝修。《立場新聞》已向港台查詢該職位該職位是否全職受薪及有關職責、和廣播處長的從屬關係等，有待港台回覆。

資料顯示，蔡潔如 1986 年加入政務職系後，2014 年晉升為首長級甲級政務官。她曾在前政務總署、前行政科、前布政司辦公室、前銓敘科、前工業署、政府新聞處、前運輸局任職。她在 2009 年出任食物及衞生局副秘書長（食物），並從 2017 年出任行政署長。2019 年 4 月展開退休前休假。

立場新聞